具有中國特色乘搭巴士

國內同胞坐巴士冇位就企係上層，雖然係一件好少事，但見到就覺得香港已經無得救

樓主粒聲唔出

繼續唔出聲啦
反車個陣你有份死架